我不想努力了 whatsapp 吹水群

番工好攰，番學好攰
只求輕鬆廢up 下，分享下日常生活
唔搞是非，唔搞小圈子，無多餘規矩
會唔會適合你呢？

填個表先

whatsapp有電話號碼邊個加

我都入左唔少group，未試過比人玩電話

push

whatsapp

屌你老母臭西

已經有30人了

收皮啦要填form

有冇TG 呀

不如用微信啦！

一個唔小心見到有同事就屌爆了